反自動當選張隆 vs 曉麗新動力

嘩 唔知old news咗未
譚香文既張隆終於肯出嚟協調
小二 花生兩打

好似話搞初選

721 元朗當日影嘅 佢遮咗後面張反送張banner

曉麗新動力話係居民自發組織，又已經查完先報名民動。
張隆話查左白區咁點解唔報民動既？

推

原本係公文袋反送中banner嚟嘅

譚香文係乜人大家都知
基本上係同全世界過唔去

究竟譚香文贏定曉麗新動力贏呢
大家支持邊個多啲

In 曉麗新動力 I trust

真係好咩

痰香聞
漿濃

果然好夾

push

我冇野講

呢個張隆唔係住將軍澳嫁咩？？譚香文都係服務黃大仙嫁喎做咩無啦啦走去曉麗啊？反白區嘅目的係唔想建制派自動當選，咁而家有居民出嚟你哋仲喺度做咩？想𠝹票？係為個區好就快啲走啦

人地話因為要同支持佢既居民交代

譚香文呢個人我就無乜好感嘅

政棍feel

721果日見到都好嬲
參選重要過反送中 目標好明顯啦佢
同埋佢塊banner無編號擺明夾硬黎

利：曉麗居民

咪係 夾硬嚟到要遮反送中 點都講唔過

點解唔剪咗佢？無編碼可以投訴選舉委員會

譚香文

有譚香文就支持唔落 轉第區啦

政府做得野黎佢都退休
好識玩違規野